百物騰貴，請問剝智慧齒咩價錢左右？

有冇巴絲最近剝過？

1800一隻

2月做完 左下開刀剝 要3千幾
我仲有右邊要做，儲緊錢

請問隻牙未完全生出

仲見到佢埋係牙肉度

呢類是咪要手術做呢？下排智慧齒

呢排又牙肉發炎 一食熱氣野就出事

ching想平嘅話
打電話去仁愛堂牙醫問吓啦

屌 四隻都要開刀剝
剝完會唔會破產